盧比迪古讚賓施馬正值顛峰 能填補C朗入球空缺

皇馬主教練盧比迪古相信，賓施馬將會迎來自己職業生涯的黃金期，填補C.朗拿度離隊後的入球缺口。

在C.朗拿度轉會後，賓施馬成為皇馬的主要得分手，在前三輪西甲中攻入四球。有言論稱，賓施馬過去九個賽季一直活在C.朗拿度的陰影裡，現在他有機會重新證明自己的得分能力。

盧比迪古現在也鼓勵賓施馬站出來挑起大樑，他稱：「我（對他連續入球）並不意外，賓施馬是一個優秀的球員，正處在自己的巔峰期，年齡和身體條件都在很好的階段。我們想讓賓施馬繼續做自己的工作，甚至做得更好，比賽是由球員們來踢的，他們可以克服我們所面對的困難。」

一個本來能力只入到10幾球既人
因為牙朗走左就會入到50球
呢個就係主席既邏輯